呢啲先係波架嘛！

兩邊攻勢都好多 好有組織
但比利時心態好好多
輸緊兩球 都冇放棄 再反cup翻兩球 最尾10秒再整多球絕殺
兩隊都打得好好
打和啦super

聽日瑞士瑞典哥倫英格蘭兩場
可能兩場催眠閪波

Btw盧卡古真係好撚廢

睇住佢一球一球咁反超
睇到我同老豆都精神哂 拍哂手掌
聽日睇黎又要踢多三十分鐘

好正

咩撚野反cup翻兩球 再絕殺

你知唔撚知咩叫反cup?